人民日報—溫格是阿森納的毛主席，鄧小平

毛主席係食屎狗